教育局通知港台9月收回廣播道教育電視中心！

消息指教育局將收回教育電視中心
13.05.2020 17:24

消息指，教育局決定9月收回位於廣播道的教育電視中心，港台已通知員工傍晚開會。

民建聯立法會議員葛珮帆表示，審計報告早前已揭示教育電視收視偏低，製作少，而且慢，她認為教育電視已完成歷史任務，隨著政府將教育電視製作費削減至零，收回中心也是順理成章，她希望教育局思考如何更具成本效益，製作更吸引和互動的教材，亦希望港台能妥善處理百多名受影響員工。

政治打壓